乜都唔識 應該點自學轉做it?

Excel

好有心想改變世界 係差一個機會

推

有手有腳識呼吸
之後全權交畀stackoverflow google就可以